運動jogger

邊到有靚jogger買 做運動又得出得又得既

Nike啦

Nike個啲好貴啊 成六百幾七百一條🤦🏼‍♂️

Nike平嗰陣200-300都有得埋單
窮撚咪u記/h&m

2-300有條啦 舊款又唔差

manhood, local brand黎
買過幾好著，著左成年都幾新

Details

同求

窮學生

HALO 軍事牌子
超好用 用左年幾都咁有彈性

legging定jogger呀

Leggings 同 jogger都未識分 媽呀

街市

ig 自己search

隻腳好柒
粗腿著legging

有咩七分jogger推介